如果真正不割蓆就唔好下下見到議員一有問題就即刻出post屌

大家睇定d 等一等冷靜一下 諗一諗先好唔好

今晚連登3毛割蓆撚不停湧現

唔係話 唔屌 淨係希望各手足 唔好第一時間 停一停 諗一諗

推

不如你望下而家d post
左膠全面入場啦仲唔屌等幾時

一直講緊兄弟爬山 和理非 同勇武各自努力
而唔係互屌 所以希望你唔好亂講

亂咩講？ 你自己睇下啦

佢影左相唔代表佢會交出黎
同埋佢影底左 再篤灰 先再清算佢仲好
但係如果佢影低左既人真係有問題 佢唔篤灰 但係多加留意都好

同埋我講緊係 唔係唔屌 冷靜下先 唔洗下下即刻開post 屌

你叫我點冷靜呀？ 你知唔知14 16 就係咁幾多人比人拉左呀？
仲要等佢篤呀？ 佢一篤就有人比人拉啦，唔通睇住人去死呀？
佢自己拿咪講佢影架

其實係太多3毛

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

咩不割席、兄弟爬山各有各做，知唔知句嘢出處響邊度黎架？就係你班飯民垃圾出賣、譴責抗爭者先開始講架！

你攞議員同示威者俾人割蓆比?
用下你個死人腦啦

咁而家我講緊都係 睇清楚 先屌 唔好一下子就屌

你唔好去叫議員唔好出黎柒？